求下你地入來解答我呢個M記問題

點解全部包都可以多醬 但係安格斯就無得多醬
食咁耐M記呢個包可以算係最好食既其中一個 但係就得呢隻包無多醬 3隻安格斯都無